［突發］如來今日台灣有‘挺川滅共‘遊行+集會

左癌

大概有幾人

睇live就 7000左右
集會30個都唔知有無 唔洗申請不反

咁少?????????????

聖誕課金週，終於出LIST上線啦

川建國

講緊撐支那登個班呀

台灣今次有幾人?

台灣人撐侵係正常

識啲弱智奸商咁叫侵
問佢奸乜鳩嘢又講唔出